%%<1 Définitions
\documentclass[%<2
	twoside,%
	pdftex,%                      Compilation directe en pdf
	frenchb,%                     Document en français
	headsepline,%                 Entête séparée par une ligne
	footsepline,%                 Pied de page séparé par une ligne
	headings=small,%              Titres un petit peu plus petits
	number=enddot,%               Ajoute un point à la fin des numéros de titre
]{scrartcl}

%<2 Packets
\usepackage[utf8]{inputenc}%     Code source en UTF8
\usepackage[T1]{fontenc}%        Codage pour le français
\usepackage{lmodern}%            Police propre à l'écran
\usepackage{xspace}%             Gestion des espaces en fin de macro
\usepackage{url}%                Pour pouvoir imprimer les URL
\usepackage[%
	%headwidth=textwithmarginpar,%
	%footwidth=textwithmarginpar,%
	]{scrlayer-scrpage}%          Gestion de la décoration de page
\usepackage{geometry}%           Gestion des marges
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{xspace}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{multicol}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{babel}%              Gestion des langues

%<3 Numérotation des lignes
\usepackage{lineno}%             Numérotation des lignes
\def\linenumberfont{\normalfont\tiny\sffamily}
\setlength{\linenumbersep}{2pt}
\setpagewiselinenumbers
\modulolinenumbers[2]
\firstlinenumber{1}
% \LineNumber1

\geometry{%<2 Marges
	includeall,%                  Compte les marges hors tout
	vmargin=8mm,%                 Marges haut et bas
	hmargin=20mm,%                   Marges intérieure
	bindingoffset=10mm,%           Marge de reliure
	nomarginpar,%
}

%<2 Décoration de page
% Entête et pied de pages légèrement plus petits
\addtokomafont{pagehead}{\small}
\addtokomafont{pagefoot}{\small}
\addtokomafont{part}{\rmfamily}
\addtokomafont{section}{\rmfamily}
\addtokomafont{subsection}{\rmfamily}

 %<2 Formatage
%\setcounter{secnumdepth}{-0}%    Supprime la numérotation des titres
%\renewcommand{\thesection}{Art.~\arabic{section}.}
%\renewcommand{\thesubsection}{Art.~\arabic{section}.\arabic{subsection}.}
%\renewcommand{\thesubsubsection}{Art.~\arabic{section}.\arabic{subsection}.\arabic{subsubsection}.}

\newenvironment{enumerata}
	{%
		\begin{enumerate}%
		\setlength{\itemsep}{-2pt}
		\setlength{\parsep}{-2pt}
		\setlength{\topsep}{-2pt}
		\setlength{\partopsep}{-2pt}
		\renewcommand{\theenumi}{\alph{enumi}}%
		\renewcommand{\labelenumi}{\theenumi)}%
	}
	{\end{enumerate}}

%<2 Table des matières
\makeatletter
\renewcommand\tableofcontents{%
    \begin{multicols}{2}[\section*{\contentsname
        \@mkboth{%
           \MakeUppercase\contentsname}{\MakeUppercase\contentsname}}]%
	\setlength{\columnseprule}{0.5pt}
    \@starttoc{toc}%
	 \end{multicols}
    }
\makeatother


%<1 Métadonnées
%\titlehead{La commande titlehead}
\subject{SSP}
\title{Projet de nouveau Règlement}
\subtitle{region Fribourg}
\date{26 février 2018}

\lehead{\thesection}
\rohead{\thesection}
\rehead{SSP}
\lohead{Région Fribourg}
\cefoot{Statuts du \signdate}
\cofoot{imprimé le \today}
\ofoot[]{\thepage\,/\,\pageref{LastPage}}

\newcommand*\assedate{\makebox[3cm]{\dotfill}}
\newcommand*\signdate{\makebox[3cm]{\dotfill}}
\newcommand*\signlieu{[Mettre le lieu]}
\newcommand*\signnoma{Christian \bsc{Luisier}}
\newcommand*\signnomb{[Nom]}

\begin{document}%<1
%<2 Titre
\maketitle
\vspace{\fill}
\tableofcontents
\newpage

\linenumbers

\input{inc/CorpDeTexte}
\end{document}%<1

% vim: set ts=3 sts=3 sw=3 tw=100 fdm=marker foldmarker=%<,%> filetype=tex spell:%
